鴻福堂連舖頭賣嘅野飲差唔多變曬大陸做

最好飲嘅楊枝甘露以前香港做貴好多，依家大陸做25蚊兩枝